有冇人搵唔到生存目的？

每日所做既就係返工返學 渾渾噩噩
唔知道自己生存目的係咩 搵唔到目標
對於生活上好多事都冇興趣
搵唔到真正令自己開心既野
讀緊自己麻麻地有興趣既科 做緊自己麻麻地鐘意既野 生活都係過得不上不下
比上不足比下有餘
一樣
on9得你先係咁

有目的既係生活
生存只係為左三餐溫飽

吓 乜有人揾到咩